刺客信条：起源
动作角色
Ubisoft
Ubisoft
PC PS4 XBOXONE Stadia
2017-10-27 （PC）
游戏平台：育碧
价格：¥99.20

评测：战争 
	一触即发 
	埃及正处在崩溃的边缘，法老托勒密十三世和美艳的姐姐克里奥帕特拉，以及传奇谋略家尤里乌斯·凯撒之间争端四起。探索著名的历史人物以及他们决定帝国命运的方式。 

简介：《刺客信条：起源(Assassin’s Creed Origins)》是由Ubisoft制作发行的一款动作冒险游戏，是人气系列《刺客信条》的最新正统续作。本作战场放在古埃及，王权和阴谋统治下的古埃及时代正慢慢消失在争权夺位的冷酷之战中。重返刺客兄弟会起源的最初时刻，揭开不为人知的黑暗秘密和被遗忘的神秘事件。
探寻神秘的
古埃及
打开失落的古墓，探索大金字塔，发现木乃伊，神明和最后法老的秘密。
传奇 
由此开始 
古埃及，这片复杂而又庄严的土地，正在无情的权力斗争中渐渐消失。你要回到最初的建立之时，刺客兄弟会的起源之日，来揭开黑暗的秘密并探寻被遗忘的神话。

刺客信条：起源

一个等待探索的国家
乘船沿着尼罗河顺流而下，在探寻这片广阔而未知的土地的同时，你可以发现金字塔的奥秘或者在危险的古老阵营以及野兽之中杀出一条血路。
每玩一次都有新体验
在参与多个任务并了解许多故事的同时，你会遇到许多富有个性且令人难忘的角色，他们可能是位高权重的富人，也可能是最绝望的被流放者。

享受RPG的魅力
体验全新的战斗方式，你将获得大量拥有不同特色与稀有度的武器。享受深入的RPG机制，选择自己喜爱的技能，通过挑战独特而强大首领考验自己的技术。
剧情与角色 
强大的力量正在悄悄改变埃及的命运，探索那些掌控埃及命运咽喉之人，并返回信条创建的起源之时。

王权和阴谋统治下的古埃及时代正慢慢消失在争权夺位的冷酷之战中。重返刺客兄弟会起源的最初时刻，揭开不为人知的黑暗秘密和被遗忘的神秘事件。
等待发现的国度
朝着尼罗河下游航行，在探索这片巨大未知国度的过程中，逐步揭开金字塔的神秘面纱，与危险的古代宗教派别和野兽展开殊死一搏。
每场游历都是全新故事
从富有的权贵人士到绝望的被驱逐者，跟着众多色彩鲜明、令人难忘的角色一同参与各项任务，进入扣人心弦的故事情节。
畅享动作角色扮演体验
感受全新的战斗方式。掠夺并使用数十款特色和稀有程度各不相同的武器。精研深度发展的机械，并迎战独特强大的头目，发挥你的战术技能
